一對情侶好少嘈交係咪好事？

我自己拍過兩次拖，兩次係相處入面都係比較小嘈交，最後兩次都分咗手……

可能係我自己嘅問題啦，不過都想問下大家，一對情侶好少嘈交其實係好事定壞事;有啲情侶三日唔埋就嘈一次又係咪好事？

聽過人話心底有咩說話盡量講出嚟會好啲、有咩交鬧咗出嚟會好啲。

最重要雙方有溝通 有咩唔妥講出來大家都知
估估下仲衰
然後睇吓可以點改善 大家就大家

你咩事？

相處最緊要價值觀相近，少 d分歧。
有差異埋在心都可以唔嘈交，所以都係視乎夾唔夾啫。

睇情況
我以前係講完唔聽就算然後死忍
忍到忍無可忍就一次過爆

m底絲打

小嗌唔係壞事

你哋應該拍緊三個月之內？

一年喇 不過佢大我五年以上

我同女朋友成日嘈
其實個心好攰

我同男朋友都成日嘈
佢一嬲就玩消失幾 嬲嘅點都好奇怪
試過同佢講我嘅感受
但佢都係無改變 心很累

same
唔知無交嘈係咪好事
利申 拍左年半

鬧交係一種唔錯嘅溝通方法
會將心底平時唔夠膽講嘅意見同不滿全部講出黎
等對方知道你嘅真實諗法
有利長期發展

我而家都係呢個情況 你咁都頂到五年 我而家心淡到打算分手了

我只係覺得每次鬧交都更加心酸心痛 每鬧一次就將對方對得愈黎愈遠

拍咗幾個月 只有佢發我脾氣
仲係好鍾意佢 只係開始覺得佢有啲可怕
唔知邊個先係真正既佢

信我 而家你仲好鍾意佢先頂得順 之後慢慢你就覺得難頂 之後狂鬧交 最後返唔到轉頭等分手
點解我知？ 因為我係發脾氣果個 男朋友當初都勁鍾意我 可惜我衰脾氣臭

或者係 我都唔知自己可以頂幾耐
佢都有話 平時你明明好易燥
點解對我住佢又可以咁忍得
有好幾次都就黎忍唔住駁番火
但我知唔可以咁做 連點鬧都未諗好就打消咗個念頭
講一次 對方心入面就會有條刺
日後就會俾佢記住 無限放大 所以唔會咁做

不過都就黎無得我頂了 成日都唔知幾時係最後一次對話
而家個人要成日凝住佢會唔開心
凝住佢準備粒聲唔出然後又鬧
又黎料啦而家....

要睇平時相處同溝通
有啲唔嘈其實係忍住+累積（我同ex）
最後一嘈就game over

鬧交唔係問題
大家識分條界唔好過火就得
我寧願睇對方真性情
好過對方原來死忍
一黎就爆
同埋好過認定左對方
先知對於一爆個樣同性格上嘅反差

除非大家夾到唔洗鬧交